(一手)有朋友飛機要降落廣州

香港機場搞乜

Source

Flight Radar 有寫?

冇咩可能，轉去澳門台北都唔會落支那地方

推
台北飛機表示香港機場有嚴重事故，起唔到機

下

？

sources

B-LHA flight return

下 咩事

機管局表示，一班香港航空折返而一度需要關閉的南跑道，已於下午2時40分重開，航班升降陸續回復正常。

機管局在中午12時36分收到通知，表示香港航空HX707前往印尼峇里的航班需要折返及要求戒備，航班於中午12時57分降落香港國際機場，並停於南跑道，等候進一步檢查。

機管局安排巴士，接載航班上受影響的乘客，估計機上的旅客有280人。受事件影響，機場南跑道一度需要暫時關閉。

香港航空有飛機係跑道爆呔

應該因為香港支那航空單野

發生乜事

應該有人打電話話d飛機有炸彈

有人做野了

加油大家

聲東擊西

Flight number ?

應該又係警畜自導自演劇本！

港航爆肽
封左條跑道

岩

睇相能見到差到以為火警

HX d爛機連佢老母都唔要

一手 岩岩台北返香港 話關左一條跑道 係天空等撚左25分鐘

你唔係CX，CI BR果d，賴死係架機度唔出去佢吹你唔漲

我而家喺北海道都飛唔到返香港
好似delay到七點 日本時間

好少可會落支那，有外國人/台灣人會係部機上面，如果國安上機拉人間公司執笠都似

1516 小弟成功land 香港

開番跑道了

香港航空依件社會垃圾又阻住世界轉

冇事喎
又劇本？

封左跑道 依家係飛機等緊起飛

勁多機排緊隊

25分鐘都要嘈平日冇事發生都有ATC hold㗎啦

一land就上連登？

唔撚係掛

全部來港飛機強制送中...

和你飛 5.0b

第一日係香港住？

港航 航空界亞視